有無人同我傳心

過能量比我

我感覺到你好寂寞
利申處男傳心師

同我性交轉運

要女仔同我先轉到運

狗公

死gay佬 男男性交會有血光之災

唔係我出血咪得

Ho gay

大gay瓜

你娘娘唔同你傳？

因為想同你傳

性交傳心

同我交